添華道d人唔該你啦

全世界人行落去企，封左條路佢，之後再唱聖詩啦屌你老母
嘈乜鳩？淆乜鳩？

唔洗衝架 企落去就得

企落去啦屌

pish

唔好再嘈

搵人收左和理非個大聲公佢 好嘈

啱啱tg見到 又好似幾有point